[人手置頂]1020民陣大遊行冇人推？

唔講我以為民陣大遊行取消左添呀！
一開個熱門竟然有post係講空姐講陳自瑤

大家可唔可以用足力度去宣傳
成就多次百萬人大遊行話比外國聽場我地既意志係幾咁堅定呀！！！

【遊行詳情】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

一齊推行動post，推完出街airdrop，派宣單！！！
光復香港，時代革命！
香港人，反抗！

1020九龍見

push

試著不要說推，說1020九龍見

推 1020見

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

推

Tui pls

推呀

pushhhh

我要1020起碼有一百萬人呀

推推推推推

Push

推上熱門

連登開始有廢post

行動po
p牌大推

星期日就係，今時今日個熱門仲有吹水post

1020

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

1020要人

推上熱門呀

今日係星期五啦！！
得返2日宣傳咋！！

推推推推推推推

push ar push ar push ar

10月19 宣傳日

1020要人呀

其實已經有幾個熱門
不過照推

跌返哂落黎啦

香港人 反抗

我推我推！

屌你老母 推爆

點解今次狗仔仲未出反對通知書？

【1020和理勇行動post】連登豬連登狗請迴避清真寺

我都想知

口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

大力咁推LA

1020 九龍見

Lm

大大力推post

【10.20】【文宣】尖沙咀佐敦抗黨鐵地圖

到時見

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

推埋英文版

push ar push ar

幫推

文宣post冇討論空間，沉得太快
舊post推唔起
一定要隔日一post先得

係呀，所以特登開左個新post
好似會易啲上熱門

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

上

推推推推

熱

門

一個人推上唔上到熱門

gogogogo

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

其實仲有英文版

推推推

1020 尖咀見

人手置頂

推上熱門

推走廢po!

Up

1020 九龍見！

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

要人！！！！

pish

推上黎推上黎

push push push

1020要人！！！

推呀推呀

星期日 尖咀見!

我要LUNCH TIME全部人嗌!

FINAL CALL!!!!! [1018快閃] 五區中午快閃遊行

📣📣📣尖沙咀

支持

我諗好多人都知20號了 但連登以外呢

係呀，所以咪叫人airdrop、派傳單、痴連儂牆！！！

推返上黎呀

推啊 越要恐嚇我地就越要出黎

推推推
香港人唔撚驚呀

行動post水泥隊

要人呀

幫手推post呀

推完post就airpdrop呀

airdrop完就派傳單痴文宣呀

推囉屌你老母
咪成日用依啲標題
好撚on9

推正經post啦

咁應該用咩標題？

唔需要打 “冇人推？”
再入黎見到段藍字，真係好廢
推

下，今朝真係好多廢post喎
推極都極唔起

推推推推推推推推推

推！！！

1020見

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
香港人抗爭日程表

Pish

puah

推推

行動Post水泥隊

1020九龍見！

1020 push

幫手推

p

行動post要上熱門！！！！！！！！！！！！

１０.２０逼爆九龍

同一活動可唔可以集中一個 post ar !

仆街 反對左

推唔郁都推

fuck popo

推撚爆佢

星期六 宣傳日
星期日 尖咀見

10月19(六) 宣傳日活動詳情

齊上齊落, 不割蓆, 到時見!

最重要的野！

20號 尖嘴見

踢春袋

tui

1020尖咀見

之前有個post 話如果出不反對通知, 佢d 南亞fd 都會出黎行...

屌佢呢家出反對, we connect 個畫面無左

*借位post*

記得send文宣俾朋友拉人去！

1020香港人全民召集

和理為盾，勇武為矛，和勇一家互相合作我地先會贏
買幾多coupon、捐幾多物資，都比唔上用人數證明俾港共睇香港人冇驚過，亦證明俾勇武睇 我地係核彈都唔割

要記住

多你一個好撚多
我地一定會贏

1020九龍見！

五大訴求，缺一不可

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

煲底相見
唔要新屋嶺見

推返上水

推呀 聽日見

1021入唔到元朗既入一入黎

Tui

推

大埔手足當街被劏！要令國際知道！